區議會己廢武功！官塘大白像工程依期進行

【28名民主派觀塘區議員就民政總署漠視民意及表示會監督完成觀塘音樂噴泉工程作出聲明】

觀塘區議會於昨日（1月7日）舉行新一屆區議會的首次大會，會上以28票贊成、9票棄權決議通過暫停音樂噴泉工程，並要求民政處交代工程詳細內容及進度。惟民政總署今天回覆傳媒時指，會繼續進行並監督完成音樂噴泉工程。

觀塘區28位泛民主派區議員對於此事感到極度憤怒，此舉無疑是對區議會極不尊重，並漠視廣大觀塘居民的意見與聲音。

政府表示想與新一屆區議會合作與互動，但是竟漠視觀塘區議會首次大會所提出並已通過的動議，足見政府並無改善面對市民意見的態度，依舊鐵板一塊地不聽民意，我們強烈批評民政總署及政府是次的處理方法。因此，我們將會杯葛民政事務局的新春酒會，以表達對政府不尊重民意代表的強烈不滿。下周二將舉行觀塘區議會第二次大會，音樂噴泉工程已列為恆常大會議程，我們會就此事進行討論，並要求民政總處官員到場當面回應。

觀塘區議員
尹家謙 王偉麟 王嘉盈
李軍澤 李詠珊 李煒林
李嘉達 洪駿軒 畢東尼
陳汶堅 陳易舜 陳嘉言
莫建成 張敏峯 梁翊婷
梁凱晴 黃子健 黃啟明
馮家龍 葉梓傑 潘任惠珍
鄧威文 鄭景陽 蔡澤鴻
黎寶桂 謝淑珍 蘇冠聰
龔振祺

原文：

打橫黎屌你老母
邊撚個承建商呀

推

依家政府係打横嚟
工 程 計 劃 編 號 : 458RO
工 程 計 劃 名 稱 : 社區重點項目計劃(觀塘區) - 觀塘海濱音樂噴泉
規 劃 區 : 觀塘
聯 絡 人 : 總工程策劃經理 303
工 程 計 劃 種 類 : 康樂、文化及市政設施
建 築 物 類 型 : 休憩用地
預 算 工 程 費 用 : <$100M
動 工 日 期 : 2019-20
預 定 竣 工 日 期 : 2021-22
現 時 合 約 : 合約編號 : SSG510
合約價值 : $41M
承建商名稱 : 卓譽建築工程有限公司

正苦：區議會有咩用

Push

正苦：等你班傻仔仲咁開心

仲有4年 17個區 可以睇落去

裝修啦屌佢老味

up

lm

報icac

可以唔理, 照推白象工程

twitter, 國際戰線

啱呀，我樣樣唔批。自己接job 做唔問區議會

卓譽建築工程有限公司 為新鴻基地產業務的全資附屬公司

個分別係建制如果主導就係會直接進行，而家非建制表決咗反對正苦無視而繼續進行
理論上係兩回事嘅唔洗又話咩贏區議會無用，因為輸咗其實只會更差，係兩害取其輕

正苦：點解要理

區議會去申請禁制令

自己人查自己人？

法院唔批

岩咖啦，提醒大家運動有排未完

爛屎同屎既分別

呢間野係sell hk 啲子公司來
利申：做過

民政總署死全家

嗱我哋要做守法市民

無錯，當初其實大家心裡都知，保皇黨就點都唔可以留嫁啦講真

無架啦
睇怕呢間野黎緊4年都唔會有地區工程接

理由？

黑警夠死全家

政府做嘢點要有理由？兄弟訓醒未？

做左未？

係要夾硬嚟 ok
起好播榮光音樂噴泉

踩上門投訴到世界盡頭

咁樣會更加突顯政府漠視民意 唔好咩都話冇用
有D野係要做到個樣比人睇 唔通你想成班建制坐係到
冇反對 冇反對?

分裂國家主權

點解區議會冇權力唔批錢邊個俾錢起?

未，可以同以下區議會員講，但冇勝算

觀塘區議員
尹家謙 王偉麟 王嘉盈
李軍澤 李詠珊 李煒林
李嘉達 洪駿軒 畢東尼
陳汶堅 陳易舜 陳嘉言
莫建成 張敏峯 梁翊婷
梁凱晴 黃子健 黃啟明
馮家龍 葉梓傑 潘任惠珍
鄧威文 鄭景陽 蔡澤鴻
黎寶桂 謝淑珍 蘇冠聰
龔振祺

push

而家贏左區議會

起碼多左資源做野 (起碼有一班手足有收入)

你再睇下果d咩咩體育會活動停晒就知有用

積累小勝最起碼我地多左
對家少左

唔好咁灰心咁睇野

有個音樂天才既手足好癲
自己拍左個<願榮光歸香港>既one man band version

手足一個人演奏曬小提琴 中提琴 大提琴 低音大提琴 鋼琴 長笛 高中低音笛 巴松管

可唔可以㩒入去睇下條片
支持下手足

未做又點會有勝算

未換新區會之前，地盤開緊劃哂位

卓譽建築工程有限公司, 新鴻基地產發展有限公司集團成員

「觀塘海濱音樂噴泉2018年底獲財委會批准撥款，項目被民主派批評是「大白象」，有關合約已批出並已開展工程」

千其唔好起幾多裝修幾多

5000萬民政署有份?
觀塘繞道天橋啲車已經轟轟聲
仲音乜嘢樂。

首先，依個政府十分野蠻
你同佢講法律佢同你講行政你同佢講行政佢就打柒你
你睇下以前啲大白象工程 有赢過？

前年通過 , 錢又批埋 , 除非搵到有非法行為 , 否則剎停係難

OP 因為咁而話區議會己廢武功 , 你都幾頭腦簡單

搵老美啦, 制裁民政署班契弟

頂

希望我記錯

你都幾有道理置頂一下

冇計前朝d野，呢4年ban晒就得

咬住佢班pk 唔放

我又唔覺選完對香港人有害喎，前日先否決完無用撥款

深水埗區議會否決百萬撥款，清除建制衛星組織

有理由搞返次觀塘遊行

港共係唔會比任何人任何機會奪到權

左右到佢決策 明顯話你知 選到都無用

佢根本當民意無到 保皇黨無得做佢嘅 代言人

唔代表 比你話事 睇黎下屆立法會選舉

就算贏到 都難改變到d乜 龍門任佢擺～～

做好心理準備 真反抗吧啦 如果唔係 港版新疆2.0

齊齊被監控 做奴隸幫中共賺＄ 再排隊入集中營

未做又點會有勝算
法院批唔批一回事, 起碼區議會做返自己份內要做嘅事

，

大白象還大白象
你咁停左佢洗唔洗賠錢比main contractor ?

唔理民意唔可以成為習慣

工程公司冇辦法如期交貨會點架？

選舉贏就一定好過輸

海濱已經夠窄又細
整呢個野每年區議會又要哂錢維護

不如查下間野同建制有無聯繫ICAC仲好

喔o

SellHK子公司

你有人搞事，自然係個藉口俾佢遲啲交貨

立法會批左錢，工程開始左，區議會override唔到

當然如果區議會係保皇主導，政治可能即刻停工，然後向立法會申報

卓譽係新鴻基 好似係

一早過左又真係好難停到

唯一可以做既野係嚴密監察D錢用左去邊，同埋睇下仲有冇機會modify個project唔好咁支那feel
冇記錯個原案係好支那口味

Wtf

你咁樣登出嚟你係咪想分化想講區議會冇用，係咪想叫人投白票， 你係咪熱狗

曲

成班真係以為區議會有實權。

區議會入面投嘅票係無法律約束力？
如果係咁，咁要區議會做咩？
政府講一聲就搞掂

推。
屌佢老味

區議會贏咗無用，
立法會贏左無用，
特首贏左無用，
打仗先有用。

正想講
依家可以做嘅係睇住條數, 超支就

就算真係停唔到個工程，佢地連「要求民政處交代工程詳細內容及進度」都無視埋啵

咁咪玩大佢囉 立即提另外一條動議
清拆觀塘音樂噴泉 或者 改建觀塘音樂噴泉
一定通過到既

好似幾正

係咪可以搞光復觀塘

之前大大聲話區選可以阻大白象果班人切腹未

係咪又要圍堵先至肯停？點解要咁樣逼香港人

Diu

係都要撥火水
依家俾更多人知道 依個政府只能被推翻

【第廿壹期牆紙】 2020·願

FB :
TG :

好似ok喎起碼慳到維修保養費

其實預咗政府會架空區議會

會俾人claim

Loss of profit

搵落選建制區議員查？

推, 同力佳兩間公司share一個office, 都係KT

831

區議會從來都係諮詢組織
同立法會市政局唔同冇實權
共產黨為咗穩陣所以市政局先會解散
立法會要有功能組別

棄權個班全部都係廢老黎？

shk

大家如果得閒經過見到有人冇帶安全帽/安全帶記住做番個良好公民，報告比勞工署知

選嚟把撚 ，全民起義反抗啦

要玩鳩佢容乜易
邊單工程可以一條例都唔犯？
剩係講安全都有排玩
咪睇下邊個禁把炮監督到個工程完工
錄低你全個工程 秋後算帳都仲得

加油呀各位區議員

藍區

屌

本身唔係得兩個選擇，果陣本身係推動緊全民武力升級，但最尾就變左「唔好比籍口人取消區選」，街頭戰線又再次要讓路比議會戰線，先至得返你所講既兩害取其輕。

依家你係「街頭vs議會你揀左議會」，但就比你講到係「建制vs泛民兩害出其輕」。選贏左啦恭喜你，結果係比政府直接無視，然後你連區選贏左無用都唔比人講，你玩撚哂啦。

有冇得搵優質嘅黃清拆公司/承建商幫下觀塘居民呀

佢真係唔驚裝修音樂噴泉架喎

雖然係咁，如果政府係有心回應呢條動議嘅，可以清楚交代合約內容同工程進度，睇下仲有無機會issue啲variation令到成個project嘅design同cost係雙方滿意嘅，例如如果個工程跟本未點開始，啲materials又未order，咁就大把空間改動啲設計圖則而唔需要賠好多錢嘅，咁先係回應民意而唔係就咁一句notes of thanks就算鳩數。

diu 黑箱作業

佢有佢起 我有我地裝修 睇下個判頭仲做唔做

夾硬起嘅話就幫個噴泉加藍色液體
再日日喺側邊播《榮光》
作用：提醒市民黑警惡行、振奮軍心

係咁舉報佢的地盤，要做個守法市民呀

真，佢玩野我地玩嘢

要出temple 投佢老味

中科

會上以28票贊成、9票棄權決議通過暫停音樂噴泉工程

其餘嗰三個少數派放棄咗開會？

獨裁

Sd比議員

Office係邊 裝修

其實佢地知唔知
有好多觀塘區老人家轉投民主派
就係因為呢個大白象工程太過分

區議員應該可以批區內維修工程or起野

可唔可以將地盤外圍既路全部維修直到永遠,搞到佢地d工程車入唔到

或者直接起圍牆封佢地路阻膠左佢地d車??

btw 膠up

議員一定要最基本爭取睇合約內容，有時唔係話停就停得！

既然米已成炊
識玩緊係玩音樂噴泉既內容同THEME
長期播國歌, 仲有所有黃色ARTIST既歌
版權費一蚊都唔少
請台燈聲手足間唔時係度搞活動活化觀塘
旅遊業宣傳係香港第一個香港人希望有既景點

既然暫停唔到
咁就起過新動議要求音樂係榮光

p

你咁搞佢
佢clamin你EOT ja ma
分分鐘仲多錢賺

送中都可以撒回，一個咁嘅大白象工程，點解唔可以，唔好講笑啦😁
香港人反抗

街頭抗爭左6個月夠哂凸顯民意啦，做樣比邊個睇？外媒報導街頭抗爭定報你區議員比人無視？

當初係你地話街頭抗爭要靜一靜，唔好搞到「有籍口取消區選」，依家讓路左比你啦，結果係你一事無成比人直接無視，然後就連批評你無用都唔撚得。

唔通我想建制派贏然後直接通過起噴泉？唔係喎，我係想街頭抗爭為主，議會路線讓路，想像下當初民氣最旺既時候如果無左區選縛手縛腳，可能我地可以做到更多野？反正你依家贏左區選都係接近0實際效果，點解今時今日仲要用「唔通你想建制贏」去解釋？幾時先可以想象下香港人都可以全民街頭抗爭？幾時先肯擺脫過去20年都行唔通既議會路線？

唔好同我講兩條線可以同時進行，當日好撚明顯係議會路線煞停左街頭路線。

事實上如果真係有地方可以搞到用噴泉黎做EFFECT加LIVE CONCERT
除時有gimmick 過d 19激光show
但真係要將件事變到係可以下放俾藝術家去做

Dllm 完全打橫嚟

區議會就好似無牙老虎
議案無約束力

睇好合約內容先，俾人食位返轉頭就變左示弱！

Pushhh

大把人從中獲利 做乜都阻唔到
以為你地張票可以阻止到？
So sorry 區選勝利只係削弱民氣 幫運動降溫
政治現實從來無改變過
不過希望呢件事令大家明白係個制度內玩 永遠贏唔到

基本法講明區議會只係地區咨詢組織，職權係反映意見比政府，地區Budget由民政署掌握，區議會無任何法定權力。

立法會先可以cut政府Budget，前題係你要控制到功能組別。

等個噴泉整好先

你有道理
我寧願無區選然後撕破晒所有幻想
今次區選有dq到黃之鋒
1124後大家就唔記得左件事咁
一片喜氣洋洋

開工嘅就永久 black list

推
推
推

建議組人鏈唔俾工程公司開工先
傾好談判原則

區議員就係搞下地區活動、處理下居民投訴

推上國際之後
大家識做啦

屌佢老母咁都得

和平,真係解決到問題?

推呢個

如果個工程中途爛尾?!?!
或者承辨/承建商中途投降唔玩..??

集團成員
- 力佳工程有限公司
- 卓譽建築工程有限公司

卓譽建築工程有限公司於2007年成立，總部設於香港。

卓譽一直致力為客戶提供優質的屋宇工程及維修服務，並擁有專業的團隊，業務涵蓋新樓宇設計與建造、樓宇翻新工程、維護及保養工程、室內設計及裝修工程等。
卓譽為屋宇處註冊一般建築承建商及得到ISO 9001品質管理系統、ISO 14001環境管理系統及OHSAS 18001職安健管理系統認証。我們承諾為客戶提供「安全‧品質‧價值」的產品及服務，成為您一站式的伙伴。

問落選既候選人

咪又係比佢地賺.....

冇錯
所以嗰啲咩委員會又可以整到
就係咁解

講真不如拆左佢

正苦攞明同民選區議員對著幹
即係唔理選民

煲大佢

個人覺得錢就已經掉撚左落海
點解唔諗下點樣將佢轉變成我方既賣點/特色化建築
因為起好左之後content /project 果d 區議會應該都有決定既空間
與其屌冇用不如諗下點推動

港共有心放區選水俾我地，想軍心散渙而令運動冷卻
大家識做啦

唔理左20年有多啦

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

裝修啦直接

廢你個頭

唔太熟工程
費用100Mn 價值41Mn即係點
俾一億去起啲四千萬嘅嘢？

區議會有權決定政府批落黎既Budget點運用，你講既方案係有可行既，但前題係政府仲會批錢比區議會。

無錯，政府係可以唔批Budgt比區議會架，事實上老董同貪曾年代都係批$0 budget比區議會，梁振英年代先開始批錢比區議會（所以先突然咁多大白象），咁你覺得今屆區議會政府會批幾多錢？我就唔樂觀啦。

事實係香港暫時冇可能全民武力升級
一全民勇武係ff黎，香港人睬你都傻
二升左級都唔撚夠打
依家不過係兩害取其輕
如果個陣輸左士氣會低落到不堪設想

唔好成日行香港人走精面想smartplay啦
唔岩就要停
停到乜都做唔到 佢就回應你

就係想走精面先有幾千義士而家比你地當晒condom

起左唔噴水唔開電囉
無為浪費資源

sell hk 公司

區議會大勝，證明對運動未有太大作用，連一個小小民政署都唔將區議會放在眼內。香港人請睇清楚，唔好再扮訓，港共由頭到尾都當我地傻仔。好多人在區選後，以為我地已經有階段勝利，不好意思，係無贏過啊！

動議將噴泉作為不可清除嘅連儂牆

或者 沿住個噴泉邊刻 光復香港時代革命

都唔得嘅話就拎紅毛泥填咗佢啦

咁都得？

停撥錢
佢點照起

最後完工點都唔會超過一憶，唔知合約係點，超過41m會claim政府定卓譽包底，但支標落得41m仲有得賺我諗起呢個野可能係30到35m左右成本就搞得掂，不過都係好撚貴

唔批都要試？

［不捉鬼＝不分化？］鬼，或成瓦解運動的關鍵。

本身則師出左圖政府又批左改設計要再揾人設計，入則，批圖，料又未必用得返，工期又要順延最後條數政府埋，影響唔到承建商，d錢又係市民埋單，唔好為屌而屌，呢單已經上左賊船無得停，以後唔好再過呢d垃圾工程。

簽左合約停工要賠錢俾間公司好似係

樓主標題都起得好閪吓

我地連最簡單既「街頭為主、議會為輔」都做唔到，郁d就話唔好比籍口人取消區選，係呀全民勇武無可能架，唔夠打輸撚梗架，但你議會路線又有乜機會贏呢？過去20年一事無成既路線仲點樣說服我唔想象下全民勇武？

我承認你講得無錯，街頭抗爭成功既可能性極低，但我亦唔覺得兩害取其輕議會路線有幾好，我又唔係叫人唔好投票，我只係想講議會路線無撚用香港人應該想象多D街頭路線姐，而你地連批評無用都唔比人講，咁繼續兩害取其輕取到2047囉。

係咪有得唔批錢

其實你講得無錯，真係無約束力，基本法白紙黑字寫明。

即係又要有個垃圾池

民建聯 創建力量 我屌你老母 你班仆街都唔撚知有冇享用過個公園就係度搞喱搞路

戇鳩

區議會有權決定政府批落黎既Budget點運用，你講既方案係有可能既，但前題係政府仲會批錢比區議會。

無錯，政府真係可以唔批Budgt比區議會架，事實上老董同貪曾年代都係批$0 budget比區議會，梁振英年代先開始批錢比區議會（所以先突然咁多大白象），咁你覺得今屆區議會政府會批幾多錢？我就唔樂觀啦。

痴撚線

唔停工程咪裝修左佢

你係潘太本人？

解散政府

起完即拆 錢冇所謂

咁係咪試都唔試?
我地咁耐以嚟有咩係唔洗試中知一定得?

成個政府都係要諗點先同市民作對

呢啲最多幾百萬 搞到咁貴真係

慢慢尼

咁樣，食腦真係要睇左份合約先，冷靜D諗下，依家政府企硬係俾子彈班區議員屌，玩野唔一定要下下就屌晒鬼反抗既，反正條數唔係依界俾，做緊加野得唔得呀？又做完街坊唔Like拆撚左佢再屌足政府100年都得架！下下屌晒鬼咪俾位政府入話政治化對人唔對事啦！搵到位先入爆佢

冇話過唔俾批評唔俾講
純粹唔希望有人趁機出黎惡意抽水不斷散播議會冇用論
個人觀點支持爭取體制力量>杯葛
我都支持街頭抗爭，但當連我自己都係垃圾冇勇氣走上最前既時候
我覺得我冇資格叫其他人走上街頭姐
要更多人走上街頭既前提一定係經濟問題，而唔會係意識形態或者情緒勒索
大家繼續努力啦，至少我從來都覺得場運動隨時延續幾十年，甚至幾代人
台灣同韓國既歷史話俾我聽

即刻翻查過去record...睇下呢單及其他項目投標程序有無錯，一有就去報icac...法庭申請禁制令

照起，轉公程公司起，肯定 CAP 左唔少水，就算扣違約費，可能都仲平一截

不如大家了解下基本既區議會運作先再鳩噏：

1）民政處既Project，區議會只能反映地區意見，無任何實際權力。

2）由曾蔭權年代開始，建制派掌控區議會，政府批錢比區議會做社區建設，到梁振英年代就離譜到每區有1憶任用，所以先突然多左咁多大白象。

你地話黎緊動議拆左個噴泉或者改播榮光歌等等，係可行既，下次開會用政府果1憶就做到。但問題係政府仲會唔會批錢比你呢屆區議會？我諗就唔會啦，董建華年代都係民主派控制區議會，當年就係區議會無錢無權，我諗林鄭一定做得出。

呢樣要做

好，大家努力。

區議員有冇權力可以食住個勢
命名嗰度做榮光紀念噴水池之類
然後播抗爭歌同整連儂牆喺附近

剷除支共傀儡政權!!

親共派控制區議會果陣，政府有筆錢係比區議會任用，筆錢每區1憶，所以先咁多大白象。

問題係政府可以唔批錢比呢屆區議會，如果唔批，咁其實就乜都做唔到。

咁區議會有乜用

撥款拆左佢有無可能

真係可有可無

利申：議助

無 因為政府唔理就唔理

你了解一下區議會個功用就知你個質疑係廢嘅
提案只係做俾人睇

民主園派區議員可以做
1.唔批衛星組織sponsor，拎佢哋財困
2.影響建制參選立法會資源
咁呢加變相要上面條水喉開大佢，仲有缺少基地安排義工
3.影響特首選舉
4.影響超區提名

就係咁

唔要垃圾噴水池呀屌

撳埋入facebook比嬲同comment
要比其他唔上連登嘅人都睇到
脫離同溫層

唔好怪我直接 個title有3個錯別字無謂獻醜啦

千奇唔好裝修

Lym

垃圾

日日播榮光整連儂噴泉